鄧振強校長冇認同暫緩等於撤回

我上一個post標題冇寫清楚
據報導佢係引述林鄭說法 唔係個人意見
如果令任何人誤會左鄧校長
甚至對佢個人名聲有影響
對唔住 但我真係冇呢個意圖
希望唔好再有人誤會同批評校長

幫你推啦巴打

比林鄭一個正確示範

我哋都講返聲對唔住

多謝你
身為舊生真係唔希望一位咁值得尊敬嘅校長被人誤會

我屌重左手嘅我都想say sorry

推

good 幫推

幫推

明白就好

道歉既標準
學野啦林鄭

下次起標題小心啲 而加啲人唔睇內文屌咗先
唔好比位人入

再幫樓主推下 無心之失

Push

樓主好榜樣
錯就要認
不過下次小心d
如果因為你既過失影響到其他人就唔好喇

幫手推啊

大家都係一心想件事好
推推佢先！

我又推

我再推